[Rachel可疑台] The Evil Within (PS4) | 挑戰恐怖game

直播時間 : 逢星期二,三,四 晚上準時10PM
(除非我訓過龍)

遊戲 : The Evil Within (尖叫MODE)

Facebook :

Twitch :

IG : rachel_hoyee